{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009714",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 YAM 충북대점"
    },
    "text": "YAM忠北大店は4種類のヒーリングが楽しめます。フレンドリーで愉快なスマイルキャラクターが歓迎するYAM忠北大店は、多様なヒーリングを享受できるところです。溜まった疲れを癒したいなら、浴槽の入浴剤を提供する客室をご利用ください。温かいお湯に香ばしい入浴剤を追加して体を浸すと、体内の老廃物を排出させ、疲労が解消されます。肩が凝っているならマッサージチェアのある客室をおすすめします。カップル同士で訪問するなら、カップルPCがある客室に。時間が経つのも忘れて映画やドラマをご希望の場合はVODが可能な客室をご利用ください。忠北大学正門から徒歩2分、朝食提供、徒歩1分の距離にコンビニの位置に便利さまで提供します。宿泊施設は総客室数28個です。コロナウイルス予防のため、客室や便益施設の消毒を行っています。フルパーティールームは最大6人まで利用でき、行動に注意する必要があります。客室ごとにPC仕様が異なり、最新のゲームに合わせて最適化されています。清州ホテルJAでは無限大室イベントを実施しており、ご予約とキャンセルについてのご案内を提供しております。YAM忠北大店、YA&JA、JAHOTELをヤノルジャで検索してみてください。清州ホテルJAは感覚的なインテリアを生かした宿で、清州地域で最も多くの客室をご用意しております。レビュー王になって探してください。YAM忠北大店は最高の満足のために様々なサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAM忠北大店では何種類のヒーリングが楽しめますか？",
            "answer": "YAM忠北大店では4種類のヒーリングが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "YAM忠北大店の客室で何を提供していますか？",
            "answer": "YAM忠北大店の客室では浴槽の入浴剤、マッサージチェア、カップルPC、VODが提供されています。"
        },
        {
            "question": "YAM忠北大店の場所はどこですか？",
            "answer": "YAM忠北大店は忠北大学正門から徒歩2分の位置にあります。"
        },
        {
            "question": "YAM忠北大店は何個の客室がありますか？",
            "answer": "YAM忠北大店には総客室数28個あります。"
        },
        {
            "question": "YAM忠北大店ではコロナウイルス対策をしていますか？",
            "answer": "はい、YAM忠北大店では客室や便益施設の消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "YAM忠北大店の特別な客室はありますか？",
            "answer": "はい、YAM忠北大店には最大6人まで利用できるフルパーティールームがあります。"
        },
        {
            "question": "YAM忠北大店はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "YAM忠北大店は感覚的なインテリアを生かした宿です。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルJAでは何種類の客室を用意していますか？",
            "answer": "清州ホテルJAでは最も多くの客室をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "無限大室イベントについて教えてください。",
            "answer": "無限大室イベントは清州ホテルJAで実施されています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャで検索したら何が見つかりますか？",
            "answer": "ヤノルジャで検索するとYAM忠北大店、YA&JA、JAHOTELが見つかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 388
    }
}